新活動 — [和你攞]，對抗紅媒洗腦

全民攞報紙！
香港目前咁多中老藍絲嘅其中一個原因
就係因為佢哋成日睇埋曬啲免費親共報紙
所以由聽日朝頭早開始
大家齊齊攞報紙！
唔犯法 零風險
仲可以避免老人家被荼毒！
目標報紙:
頭條日報
都市日報
星島日報
香港仔
大公報文匯報(如果免費)

每次最少攞一份
如果情況允許 可以幫屋企人攞多幾份
睇完之後
記得放入回收桶 或者畀公公婆婆攞去回收
時間 每日朝頭早
地點 所有派報紙嘅地方

皇天擊殺五毛頻道
@Deathto50cents

攞！！！！

大家識做啦，唔好比佢地洗上一輩腦

即時廢紙回收

推 好似唔錯 全面消滅少數黨紅媒計劃

G持

其實應該 係隔離順便派埋文宣 先唔理係咪當廢紙賣

大公文滙使鬼咩。

晴報都係喎，經濟日報旗下

廢紙回收啦，地球好危險啊
請大家努力回收

推

攞哂d報紙去, 等班廢老無得睇

搶！

有時見有人免費派大公

支持

班阿婆一早排長龍拎
甚至派果個都益自己友
好難搞

紙魔法師

出去派蘋果啦

我都幫手拎左啦

push

屌你有料到

都市係黃黃地

見親有香港仔同大公文匯一定拎
轉手丟落垃圾桶

現在小左好多報紙拿！

曱近平

大家有無拎

攞到幾多攞幾多

每日返工都攞無風險活動